(咩玩法)HMV都清咗盤 CITIbank信用咭仲有得換佢現金券

換咗去邊用？

hmvod

即係HMV未執？

你換到至出post 講啦，到時可能炒貴十倍呢

唔換佢啦